支持民主建港

協進聯盟
我很愛国的

民主建港聯要改名啦

民主建港 時代革命

民主建港 時代聯盟

咱都是愛国人，支持民主建港聯

一齊叫
民主建港 協進聯盟！

正~

如果食店貼呢D算唔算顛覆國家?

幾有趣

呢個口號幾有趣味

真

民主建港 協進聯盟！